
lk-爽点->\n# 爽点\n<%* \nconst noOfNotes = 1\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("写作方法/Templates/爽点")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n%>\n		lk-爽点
lk-场景->\n# 场景\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("working/预制/场景")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		lk-场景
lk-风物->\n# 风物\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("working/预制/风物")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		lk-风物
lk-历史->\n# 历史\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("working/预制/历史")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		lk-历史
lk-大纲->\n# logline\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("写作方法/Templates/logline")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		lk-大纲
lk-人物->\n# 人物\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("working/预制/人物")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>\n		lk-人物
lk-事件->\n# 事件\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("working/预制/事件")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n   tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		lk-事件
lk-思想->\n# 思想\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("working/预制/核心思想)); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		lk-思想
sp-mod大纲->---\nsidecar-panel: log-mod.md\n---\n		sp-mod大纲
sp-mix大纲->---\nsidecar-panel: log-mixd.md\n---\n		sp-mix大纲
sp-update大纲->---\nsidecar-panel: log-update.md\n---\n		sp-update大纲
sp-场景大纲->---\nsidecar-panel: log-场景法.md\n---\n		sp-场景大纲
sp-反差大纲->---\nsidecar-panel: log-反差对比.md\n---\n		sp-反差大纲
sp-角色大纲->---\nsidecar-panel: log-角色动机.md\n---\n		sp-角色大纲
sp-名场面大纲->---\nsidecar-panel: log-名场面.md\n---\n		sp-名场面大纲
sp-质量大纲->---\nsidecar-panel: log-质量验收.md\n---\n		sp-质量大纲


 
 
 

JS-角色性格-># 角色性格\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("写作方法/AT-模板/人物-AT/角色性格")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		JS-角色性格
JS-细节描写-># 细节描写\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("写作方法/AT-模板/人物-AT/细节描写")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		JS-细节描写
JS-情感表现-># 情感表现\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("写作方法/AT-模板/人物-AT/情感表现")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		JS-情感表现
JS-角色动机-># 角色动机\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("写作方法/AT-模板/人物-AT/角色动机")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		JS-角色动机
JS-金庸人物->\n# 金庸人物\n<%* \nconst noOfNotes = 1\n\nconst files = app.vault.getFiles().filter(f => f.path.includes("working/预制/人物/角色U8")); \n\nfor (let i = 0; i < noOfNotes; i++) {\n  const random = Math.floor(Math.random() * \n                            (files.length - 1))\n  const randomNote = files[random]\n\n  tR += `[[ ${ randomNote.basename } ]]\\n`\n}\n\n%>		JS-金庸人物